人生有咩意義？

有女？
有錢？
有車？
有樓？
仲有咩？

日日返工究竟為咩？

然後突然今秋 望望身邊應該有已盡有
我的美酒跑車相機金錶 也講究
直到世間個個也妒忌 仍不怎麼富有
用我尚有換我沒有 其實已用盡所擁有

曾付出 幾多心跳
來換取 一堆堆的發票
人值得 命中減少幾秒 多買一隻錶
秒速捉得緊了 而皮膚竟偷偷鬆了
為何用到盡了 至知那樣緊要

當你搵到做人既意義既時候，你既人生就會變得無意義

whatever you're doing that prevents you from killing yourself

你咁問係因為你assume咗人生有某種意義

日經